英國已回應十萬人BNO petition

Government responded:

There are no plans to amend the law in this respect.

Only British citizens and certain Commonwealth citizens have the right of abode in the United Kingdom. British Nationals (Overseas) (BN(O)s) are eligible to travel to the United Kingdom visa-free, for a visit of up to six months. In regard to any extended stay, BN(O)s are not treated any differently to those of any other nationality when it comes to entry to the United Kingdom through study, economic or family routes. BN(O)s can settle in the United Kingdom, if they qualify under the Immigration Rules. They can hold a British passport and are entitled to consular protection when living or travelling outside of the UK, China, Hong Kong or the Macao Special Administrative Regions.

The only way that we could give a right of abode to BN(O)s would be by granting British citizenship. Ministers do not have discretion to do that outside of legislation, and there are no plans to amend the law to that effect.

In his 2007 Review of Citizenship, Lord Goldsmith recognised that to automatically give BN(O)s full British citizenship would be a breach of the commitments made between China and the UK in the 1984 Joint Declaration on the future of Hong Kong, and that to secure Chinese agreement to vary the terms of that treaty would not be possible.

過字數下面仲有

好撚癲，香港冇大台運動，已經發展到929全球冇大台反支運動

However, BN(O)s can be registered as British citizens in certain circumstances:

a) If a person lives in the United Kingdom for a period of five years, and meets the specified residence requirements, they can apply for registration under section 4(2) of the British Nationality Act 1981. Those applying under this section are not required to demonstrate the knowledge of English and knowledge of life in the United Kingdom requirements, and so are not required to pass the Life in the UK test or have an English language qualification in the same way as those applying for naturalisation.

b) The British Nationality Hong Kong Act 1997 also provides for the registration of British nationals who would otherwise be stateless and are ordinarily resident in Hong Kong.

c) BN(O)s can also apply for registration under section 4B of the 1981 Act if they do not have another citizenship or nationality.

Further information can be found on the website:

The UK has a proud record of providing protection for people who need it, for as long as it is needed, in accordance with our obligations under the Refugee Convention and the European Convention on Human Rights. However, there is no provision within our Immigration Rules for someone to be allowed to travel to the UK to seek asylum or temporary refuge.

Home Office.

Tui

可唔可以唔好成日重覆POST 黎洗版呢?

Sor冇睇到有另一個 一收到email就出
由佢沉啦咁

Fuck the retarded UK Government

衰撚過黑警記招

黎黎去去又係呢幾句，支共都話中英聯合聲明無效都唔出手

其實已被出賣

b) The British Nationality Hong Kong Act 1997 also provides for the registration of British nationals who would otherwise be stateless and are ordinarily resident in Hong Kong.

c) BN(O)s can also apply for registration under section 4B of the 1981 Act if they do not have another citizenship or nationality.

呢兩個有冇人解釋下

之前有巴打解釋過係BNO如果你冇其他國藉的話可以入藉 但支那國藉唔容許你係冇其他國藉既情況下放棄國籍 所以冇乜意思

因為之前都見過放棄國藉嘅post，以為有機

玩撚完